98蚊入左平保 470蚊入左qq 300蚊入左港交所

點部署好 仲有小量19000 蚊既bidcoin 貨

認真....你睇得咁準洗咩人幫。

走清，玩完

沈判已經開始

高J達人

假膠味濃

貼圖再講

之前睇連登post 話啱啱破頂追既話實無死

咁好眼光，可以入多幾隻

火炬手

有能力就坐吓，遲早升返

高手

以後買乜唔該單聲

講大話死全家，敢唔敢

是但 反正遲早都要死

收市買熊坐過夜睇下有冇得執!

貼左股票倉先講啦

唉屌你老母又輸鳩哂

無圖你話3.7入過qq都得啦